呢條大馬妹正d定林明幀正d

咪又係雞

佢做車模其中一段片，j到出血

好正

ig?

我揀呢件

mikowong

me2